先唔討論個人得失，如果可以移民，到底應唔應該離開香港？

以抗爭為目的，到底仲應唔應該留喺香港？

因為連登有兩種聲音，一個就話應該移民，一個話一定唔可以，會搞散場運動，兩邊都好似好有道理咁

點解移民就唔可以抗爭
唔可以繼續做任？

一定係移民利大於弊 首先想講中國嘅命脈係香港嘅經濟
依一年疫情已經見到個殺傷力大過抗爭時對香港嘅衝擊
而最有效嘅經濟攬抄唔洗講一定係移民
冇咗班勞動力（大部分係後生）gdp同稅收實大減
一路講經濟攬抄 你年年乖乖交稅點經濟攬抄？
一係你號召大部分人唔做嘢 拎綜援
但有幾大可能做到？
中國係咁屌英國bno平權 政府放風禁止雙重國籍
你見到佢哋咁震係因為依樣嘢係鏈住香港春袋

除非想同香港同生共死，如果唔係我睇唔到留低嘅理由

留得青山在，哪怕沒柴燒

一於走佬抗爭，等班藍絲蝕到仆街嘅時候先返嚟

要走嘅一早走咗
走唔到先叫人唔好走

如果畀張機票我咁就走得,點解唔走！

不論個人得失？咁即係乜嘢都唔使傾。

交好多稅係個人得失
有冇民主係個人得失
光復香港算係你嘅慾望，都consist個人得失
有冇工開係個人得失

如果不論個人得失
我建議你捐晒成副身家

移民革命國際線除左支持國會警察仲做過咩

移

抗爭係你用各種方法話政府聽你有呢樣嗰樣訴求，然後由政府迫於無奈地安排畀你。
從抗爭出發，移民定留港2者都唔會成功。

假設你話要奪權，首先你要保留到香港嘅語言、文化同價值，所以要移民。同時你要對呢片土地有一定程度嘅權力，所以要人留港向上爬。2者都係必須。

如果所有人移民，即係完全放棄香港呢片土地，咁就即係建立新香港或者全面融入其他國家啦。

如果所有人留港，即係一齊喺到被漢化或者喺到盡地一鋪置諸死地而後生（我估都難啦）。

所以要迫所有香港人去做同一件事嘅話最終呢個有九龍新界港島嘅香港都係會落入中國人手中

你題目同內題相反
拉

先唔討論係咪孫大炮，孫文當年點解去日本？

一年前 連登仔: 不自由 毋寧死
一年後 連登仔: 留得青山在

連登係失敗者集中營
多重標準 隨風擺舵 見高拜見低踩
大部人都係覺得自己全世界最醒上黎教人
建議你唔好問連登仔意見
否則好易變到同連登仔一樣咁失敗

?